{
    "questions": [
        {
            "question": "¿Cómo se llama la princesa de 'La Bella y la Bestia'?",
            "options": [
                "Ariel",
                "Bella",
                "Jazmín"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "¿Quién es el protagonista en Toy Story?",
            "options": [
                "Buzz Lightyear",
                "Woody",
                "Rex"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "¿Cuánto es 5 + 3?",
            "options": [
                "7",
                "8",
                "9"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "¿Cómo se llama el auto en Cars?",
            "options": [
                "Rayo McQueen",
                "Sally",
                "Mate"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "¿Qué animal es Simba en El Rey León?",
            "options": [
                "Un elefante",
                "Un león",
                "Un tigre"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "¿Qué objeto mágico tiene la Cenicienta?",
            "options": [
                "Zapatos de cristal",
                "Una alfombra mágica",
                "Una varita mágica"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "¿Quién es la hermana mayor de Elsa en Frozen?",
            "options": [
                "Rapunzel",
                "Anna",
                "Moana"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "¿Cómo se llama la ciudad donde vive el Rayo McQueen?",
            "options": [
                "Radiador Springs",
                "Ciudad del Motor",
                "Radiator Flat"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "¿Cómo se llama la princesa de La Sirenita?",
            "options": [
                "Bella",
                "Aurora",
                "Ariel"
            ],
            "correct": 2
        },
        {
            "question": "¿Cuánto es 8 - 5?",
            "options": [
                "4",
                "2",
                "3"
            ],
            "correct": 2
        },
        {
            "question": "¿Cuánto es 5 x 3?",
            "options": [
                "15",
                "10",
                "20"
            ],
            "correct": 0
        }
    ]
}